真係要珍惜身邊嘅另一半

其實生活上好多細節嘅野，都需要好好咁去留意。
唔好成日俾藉口自己，唔好成日敷衍對方。一齊耐咗彼此嘅習慣同缺點都會有磨擦嘅時候，真係要拎出黎傾下，唔係話要改變自己迎合對方，而係睇下會唔會搵到比較舒服嘅相處方法。我就已經冇辦法改變失去佢嘅事實，加上佢已經有一個唔錯嘅對象係身邊，我都無謂再打擾佢。但真係希望大家珍惜眼前人，唔好到真係失去咗先後悔莫及。最黎祝各位黎緊聖誕節都開開心心咁渡過啦

如果時間可以倒流 希望你會好好珍惜另一半
我諗佢都希望你會幸福快樂